百屌成材，iPhone 12終於用Type-C

容量竟然64gb起步，重要有4GB ram, 可以換機啦

type c線

插落部機唔係

lightning to C

又無touch id 又無usb c port

12 pro 128

咁咪即係跪

你係咪睇漏咗另外一邊個頭係乜嘢

係呀，Pro 6gb ram添，狗衝

另一邊無所謂啦，邊有人用，最重要係插mac book可以type c

證明你冇11pro/ipad pro系列

講清楚少少啦

我講緊iphone, 同埋唔係pro

無知一問點解type c好啲

最主要都係充電快啲 其他野都好小再用線連接

係叉電呀巴打

Ok叉電

我用x早兩年已經玩緊lightning to typec
樓豬坐咗幾耐

不嬲上代iphone11 pro都有跟 無跟都可以另外百零蚊買再買個PD叉。。。

再早期啲 I8都支援PD...

可以同其他laptop平板switch共用 唔L洗帶多條線

其實lightning port係咪好過usb c port

樓豬好柒

你up乜
點解我睇唔明
即係你淨係將條type c線插落macbook
另一邊條條fing?

可以問下apple點解macbook同iPad要用type c唔用lightning